{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024595",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "군산찰진찹쌀꽈배기"
    },
    "text": "営業時間は平日は09:00から21:00までで、日曜日は休みです。 ツイスト専門店は、月明中学校のバス停のすぐ前に位置しております。 様々なメニューがあり、もち米ツイストドーナツ 3個は2,500ウォンで、きな粉餅ツイスト4個は3,500ウォンです。 もち米ドーナツ3個は2500ウォンで、小豆あんドーナツは1300ウォンです。 もち米ホットドッグは1,500ウォンで、ソトクソトクは2,500ウォンです。 モッツァレラホットドッグ、ピリ辛青陽ホットドッグはそれぞれ2,500ウォンです。 野菜コロッケ、カレーコロッケ、クリームチーズコロッケはそれぞれ2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ツイスト専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "ツイスト専門店は月明中学校のバス停のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "もち米ツイストドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ツイストドーナツ 3個は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅ツイストの値段はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅ツイスト4個は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ドーナツ3個は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆あんドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆あんドーナツは1300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ホットドッグは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソトクソトクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソトクソトクは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モッツァレラホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "モッツァレラホットドッグは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピリ辛青陽ホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピリ辛青陽ホットドッグは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜コロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "野菜コロッケは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カレーコロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "カレーコロッケは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズコロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズコロッケは2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 396
    }
}